點解而家香港女仔有權利無義務？(發泄+起義區)

香港女仔最叻就係喺適當嘅時候擺龍門，爭取有利自己嘅時候強調女性這一個弱者角色，對自己無利嘅時候強調男女平等 ｡

有利:
嘩！你係咪男仔嚟嫁唔幫女仔拎嘢(弱者)

梗係男仔請食飯架啦！(弱者)

無利:
宜家女仔都要返工架喎，點解要我地做家務同洗碗呀？(男女平等)

最大問題係而家好多男仔順應佢地個思維，例如我屌個朋友點解幫女仔拎手袋，佢反而屌返我話咁係紳士風度

拜託各位巴打，緊守原則，唔好可以俾女仔食住！

其實係你未分清莊閒，香港女仔會愁冇人追咩？但男仔就唔同，唔努力就唔洗指意有女

你呢d思想咪助長香港女仔d氣勢

有時係因為愛佢唔想佢辛苦所以先會幫女朋友拎嘢，但係佢都唔俾我幫佢拎，其他人就關我L事自己拎啦

自証預言

點解一定要有女？
叫雞都唔做港女隻狗喇

小事啦
呢d野你可以唔做，咁女仔都有權唔揀你唔同你一齊
到你有權中出完佢有左 你無risk佢就受晒
佢有義務要懷胎十月再生仔
你又付出左咩？

@月野兔兔

樓上講嘅係事實 , 唔關助唔助長事
就算由今日開始全港男人都決定唔再遷就女人 , 但女人依然可以企硬 繼續要求男人付出 , 你唔付出的話就唔受你溝
香港女人自己有工作 , 唔需要男人養 , 而且性需要又無男人咁大 , 女人有大把本錢企硬

咁嘅情況下 , 你覺得到最後邊一方會先作出讓步 ?
唔駛諗都知係男人會先讓步啦

咁你揾到個好女友

你米玩啦，當全香港男仔企硬唔再當d港女神咁拜，d港女知道港男唔好恰，自然就會無咁放縱。

你個前切係女人養得掂自己，就唔需要愛情？就唔需要性？

幫拎手袋真係

大袋，重，當條女頭暈身慶，都算
一個銀包咁大嘅袋都幫條女拎
肉唔肉酸啲呀

有唔少男仔竟然話咁係gentlemen

當全香港男仔企硬唔再當d港女神咁拜，d港女知道港男唔好恰，自然就會無咁放縱

認真 ? 你太睇小 女仔嘅忍耐力啦
其實情況就類似買樓 , 女仔等於業主 , 男仔等於買家。業主唔肯平賣 , 買家就嫌太貴 唔肯買。
咁樣僵持落去 , 就要睇雙方嘅持貨能力啦
我就覺得女仔嘅持貨能力較強

gen佢老母個閪咩

食飯拉櫈，私家車幫人開車門，送人返屋企，唔講粗口，呢啲先叫gentleman

唔洗男人養又叫人送禮物請食飯？
搵果雞碎咁多季季lv都想追

比人追慣 當個個都要就哂你？
你老味好聲好氣咪幫你囉
屌你老味呼呼喝喝做你隻狗？
小姐脾氣留番比你啲啊豬啊狗
仲要唔係我條女憑咩比你指指點點？
死臭閪港女仆街死啦
最撚憎呢啲自以為大小姐

女人自己份糧一定夠自己嘅基本生活所需 , 要男人送禮物請食飯都只係額外嘅需要
當男女雙方鬧僵咗的話 , 女人靠自己份糧都生活到
其實你自己問心個句 , 你覺得係香港嘅社會環境之下 , 男女邊一方嘅持貨能力較強 ?
我相信你自己都有答案

男人老咗無娶老婆=鑽石王老五
女人老咗無出嫁=老姑婆

已經答咗你持貨能力呢個問題

留意下就算女仔幾揾到食，去到某個年齡都會想結婚，呢個唔係實際需要解釋到，比較似係基因

屌又嚟分化POST
港女其實都越嚟越好架啦
點解唔槍口一致對外?
講真, 部分港男衰到連大陸妹都娶返嚟, 霸佔香港資源, 明知送埋半份身家俾人都照娶, 真係垃撚圾

支那妹呢d批評都曬氣，完全係伸手黨養佢

你講出重點啦 , 男人老咗就XXX , 女人老咗就XXX , 個前提係 "老咗"
但男人有幾多可以忍到老咗 ? 好少 , 真係好少

男女雙方嘅較量通常係30歲前就會有一方率先投降 , 而投降一方往往係男人
如果大部份男人都忍耐到30歲之後的話 , 可能真係有機會好似你所講咁逆轉
但可惜無乜男人真係忍耐到

你就真係唔識分莊閒
依家女多過男, 邊個求邊個都未知

唔係講嚟都晒氣
係你不斷分化香港男女做乜? 狙擊大陸妹呢啲嘢又唔做, 咪長他人氣焰囉
香港已經唔團結, 仲要咁搞法, 教育下啲港男咪撚娶蝗返嚟生蝗好過啦!!!

點解係分化呢
女人就最被動 講下佢地衰咩 俾誘因佢地進步唔得咩
同乞兒鬥有錢咩 啲蝗係人都知低賤啦 但好多都夠姣身材夠好嘛

你可能低估咗港女姣嘅程度，特別係當下香港d女仔無咗傳統保守約束

其實我看覺得幫羅袋係因為通常男人出街唔有袋，女人就會羅手袋，所以男就幫佢羅

女比佢過左30歲就收皮啦,婆婆少人要

認同，當然蝗係垃圾，但唔代表因此要向香港女仔餒協

好敬佩你乞食般既相處觀念

港女=女權自助餐

睇年齡層，20－24已經係男多過女

同樣成本下,我唔覺會有男人選蝗女唔選港女囉
但係問題係依家港女要求高得太離譜,追港女既成本高得太多
所以解決你講既問題應該係教育下d港女,而唔係港男

冇人叫你揀呢啲女仔

分你老母閪

講開男多個女，又要講下厹文化，假設呢個世界只有五男十女，但五隻都係厹，結果係呢五厹會同一時間溝十條女，而從呢十條女嘅角度，佢地每個女仔都同樣俾五個男仔溝緊，心態上自然會吊高嚟賣，呢個亦係厹嘅禍害。所以，就算女多過男，只要有厹，女仔價值都會托到好高

其實你朋友咩圈子咪識埋啲咩嘅人囉
好多女仔都唔會老奉要男朋友請食飯、拎袋etc
有好多有學歷有教養嘅女仔
識到啲懶係野嘅女人或者MK妹，一定咩都唔想付出又想有收穫㗎啦

都係，支那女例如深圳返工，一個月4000蚊都未必有，港男月入萬幾喺香港俾港女歧視，但去到深圳可以幻想自己係中產，而且只要管接管送請食飯，根本就溝到支那女，唔洗同d港女又要有feel又要知家境幾萬樣嘢。

btw成日覺得北上揾女嘅多數係現實嘅失敗者

0-39歲本地未婚，全部男多過女

班女係咁撚閪架啦
一齊之前就扮獨立
一齊之後就變弱智,乜都要男人幫
以前又話男人幫女人揹袋好柒,唔會鍾意個D男仔
一齊左之後又話個袋太重,做GYM練大隻唔拎野練黎做乜
一齊之前又話AA冇問題,一齊之後又成日側側膊唔比
出世咁耐未見過有女人閪撚過港女
月野兔兔我屌你老母閪

ching 女多過男現象 係因為男人多數早死過女人先會搞到好似女多過男咁 事實係後生女都係少過後生仔 多女個d係呀婆黎

除非你少女唔鋤愛阿婆

未婚定從來未結過婚?

男性沙文主義

香港太多狗公做爛市
你太有原則做真漢子會無女
最緊要有底線
要條女清楚知道係岀於愛
唔係俾佢食住 等佢唔好得寸進尺
(寧願叫雞另計)

性別平等不嬲係選擇性平等

所以唔食香港女仔 食台妹啦

起義？？？

咁睇得起班厹？

其實同地域無關, 邊度都有好女仔

其實唔太同意男女平等
男同女天生有不同崗位
其實互相尊重，互相體諒就好好

全香港男性企硬=現實無可能
講就易

如果十個女仔有二個靚女 五個豬西 三個一般

事實其實係五個男仔不論自己乜條件都媾靚果二個

無人揸住枝槍逼你做女人隻狗
係你自己想屌閪咋

以後有女人叫你請食飯拎重野 一定要屌曬佢地老母 我話既

靚女做乜都得
豬扒就做埋男人個份
完

如果港男可以一世唔屌閪 女人咪無閪用
講到底都係男人犯賤

你太睇少厹的能力

成日明明都係男人建立
你問
付出左乜

你係咪低能

又話驚內地人入侵，其實d 港女逼到d 港男娶內地女仔

港女先係中港融合最大嘅推動力

起義區？？？jm9

因為香港男仔唔爭氣囉，個個好似前世未掂過女人咁
樓主你識d豬扒喇，會比較多d好女仔

依樣真

戇鳩
成個社會都要靠男人
屌你只係識從個人層面攞著數
其實好撚易
男人唔做野，攞政府著
你好快會見到文明玩完

我覺得gen唔gentle只係加分項目
例如你幫人搬重野會加分 但你唔搬都唔應該受歧視
正如女仔識煮飯會加分 但唔識煮都唔應該比人話

同埋唔好只屌香港女仔，男仔都有責任ga wo
好多男人都成日話「你咁xxxxxx,係唔係男人嚟㗎？」一樣係歧視男人，「男人老狗就唔好xxxxxx啦」。可能你老豆都有講過，呢個就係父權社會嘅延伸，你想起義就應該反父權。

女權本質係=男女平等=反父權
姐係供樓唔可以只係男人比晒
男人都有權女性化，做乸型、化靚妝
其實係幫男人，不過太多女權閪做壞晒+誤解

因為有錢仔會一個養十條女,
d 女享受物質之餘又以為嫁得出,
d 女供應少咗自然賣得高

相反, 有錢女唔會一個養十條仔

事實係

所以厹都要滅

發夢喇你
女人既消費係高於自身產出架
佢地只係寄生於集體男人既寄生蟲

乜女人有做野？
女人產既電力？石油？道路響邊？

你廢姐

On9 男人愈大 價值愈高
女人一過30都無人要 價值幾乎到0

你以為得你一個市場？
你咪持飽佢
人地一早娶左外地老婆

本能需求而已，度度男人都係咁

因為班人唔識叫雞

咁係事實喎佢講錯啲咩
啲狗公唔會為左屌西做到冇曬尊嚴咪唔會助長囉

我條女有時放工又Notebook ，又差電，又外套，跟住又要陪我行街，我想幫佢攞佢都叫唔好，但我都會照攞，其他人點睇我理9佢

唔講你得唔得
其他狗公毒撚都得？
有啲真係好毒既 有女仔講句嘢已經流曬口水啦

網上兇狠

算撚數啦係連登度幫女人
陣間又無啦啦俾人話女權

幫手拎重野好正常

講緊嘅係女人手袋 好girlish 細細個一啲重量都無個種 然後條女兩手fing fing

我條女都從來叫我幫拎佢啲野 我都會照幫佢拎
但手袋佢點都會自己咩住 佢都話男人拎女人手袋好柒

咁你咪現實世界度等啲女跪地求你俾佢含囉
洗乜上黎講

逼
港男真係好撚慘
溝唔到女鬧返啲女轉頭 肉撚酸到

黎黎去去咪講緊男人需要女人個西私家西
屌
將叫雞流行化咪得囉

冇你老母點生得出你依件垃圾呀
咩叫成個社會靠男人

咁樓上班人嘈乜？你都up得出男人既優勢

我條女, 佢揹住個粉色背囊, 裡面裝咗好重嘅,送俾我嘅禮物
於是我叫佢俾個背囊我揹, 但佢都拒絕
理由係驚我俾人笑

其實唔係男/女朋友，邊使理佢咁多？

如果係男/女朋友，又邊使計得咁清？

有時只係有能力嗰個幫助下能力差啲嗰個
如果你想女人請返你食飯/幫你拎返袋
你可以考慮搵個冠軍健美小姐+賺錢多過你嘅女朋友

講真係香港地拍拖結婚 多數都係老公養唔起要公一份婆一份甚至仲要隻乸嫁埋比你仲要同你一齊供樓 香港地多獨女起碼都有層樓係手 又有工作能力自己可以養自己唔洗靠男人 如果同你一齊要捱 咁我點解唔自己一個仲好
同埋依家好多女仔都係無婚主義 港男企硬唔係唔得 你搵得多過個女仔幾截咪得囉 同你奶埋袋底都仲得添

男人既優勢係正常男人先有
金鐘M記連登仔邊會有

正如你都唔會見到啲有錢佬要幫條女拎手袋咁既道理姐

又唔駛吓吓用而家啲女仔點點點
而家啲男仔點點點咁嚟開post嘅
雞同賤男周街都係 但唔代表無好嘅存在
一嚟睇你個圈子係啲咩人
二嚟係睇你覺得你想要嘅係咪真係淨係要內在美咁簡單
你係要黐埋啲雞/女權度
然後就覺得成個香港都係咁

等價交換姐，個個男人都想屌西

你有料既d 女自然尊重你
你廢所以咪比女人食住

好好笑
人地唔要你娶左大陸女人喇
咁係咪港女整到文明惰落呀

肯顧另一半面子 我覺得呢啲係好女仔嚟

如果真係重 點都會幫

港女姣唔好咩？不過唔係對個個都姣個種。
我都好鍾意姣男朋友～～
情趣黎：）

係厹係有殺錯無放過，所以結果係靚女同豬扒都照溝，所以搞到好多豬扒都寸柒柒

大佬肯，細佬都唔肯啦

你好撚多龍門搬
廢男就廢男 男人都可以係業主

如果拎下手袋就有女就好

男士侍產假期間唔駛做野？
生咗之後為咗頭家捱五十年或以上都唔算付出？

唔代表港女就要降低身價同你捱生捱死喎 冇錢都算 你又要大男人要條女聽教聽話 根本係唔會並存囉
所以啲低質廢柴港男咪要去大陸台灣昆啲鄉下妹囉 講真你如果做人老豆想唔想自己個女本身好食好著又冇經濟負擔又有層樓住 但仲要同個懶係大男人既自卑無能男一齊呀 個女送比人屌比人點不突止仲要同你捱 冇野呀？唔好將所有問題乜鳩文明墮落賴哂落港女到啦 好好檢討下自己能力先啦

香港人月入萬幾點生活....
真心唔會揀月入萬幾
香港做sogo專櫃sales都有3萬收入
唔講岩岩出黎打工
做到30歲都重搵緊萬幾都幾廢
但女人自己搵萬幾就唔好批評人地搵萬幾囉
根本一擔擔
自己番工怕辛苦做hea工
就想有個收入ok既男人照顧
不過你講個道理就好似
香港人鐘意去泰，台旅行
因為同一個價錢
享受完全連升幾個LV

睇實際需要，或者可以用一個方法，就係想像如果佢係同性朋友，係同一情況你會唔會幫。例如你個例子幫係合理，反之，如果係d mk妹袋仔、或者普通手袋，就無理由幫

繼續單機

人地拍拖，哩d日常生活野兩個人相處耐左自然傾好曬，磨合好啦。洗咩其他人說教，指三導四？或者人地係鍾意對自己女朋友好d，佢女朋友又受。其他人憑咩指罵？

用Ai做地盤佬囉

你米倒轉d嘢講啦，係d女朋友下下計住有冇幫佢攞袋，有冇請佢食飯

冇錯 你地班港男有咩quali籌碼係港女面前企硬先
男女一樣搵咁多咁我洗撚睇你班港男面色咩 唔好話咩女人會恨結婚要人賣單 傻啦依家咩年代 既然自己養得掂自己 仲要同你地班斤斤計較咁勢利既廢柴一齊又話聽哂你話又要AA 最好就結婚貼大床咁送層樓比你住 咁我自己一個仲happy啦

樓主男人老狗好心唔好同女人計較啦

人地女朋友姐，你自己女朋友唔係咪得囉？你又唔係同人地女朋友拍拖～

雖則係事實 但係都仲有一部分係正常女仔

其實唔會冇女
正常既男人都吸引到女
唔需要靠做厹
講真做厹做得幾耐?
男人最多咪忍到屌到你隻閪
玩厭頂唔順咪飛鳩左你

所以啲同性戀就完全唔做煩邊個要幫邊個攞野 邊個要請邊個呢啲戇鳩野

你覺唔覺你講一大堆嘢好似支持女性，實際上貶低緊女性其實你講咁多野個中心思想都係講緊女性係男性嘅附屬

呢到個個連登仔都ff自己30歲事實有成架啦
你係有料既廿幾歲都開始嶄露頭角
你覺得呢班人憑佢地既條件洗唔洗要遷就港女
係得呢到呻既，都係冇料又想屌閪，屌唔到就話人乜乜乜既死毒撚

自乜己呀。話你地累人呀。唔好同我講個人層面喇，我同你講客觀大圍呀
你鐘意咪一個就過期牛奶標100蚊囉，你變蟹貨無人阻你
但你地咁做累死個地方
根本我講既野唔止香港

日本草食男
驗美mgtow
當一半人都唔結婚，唔會將手上既錢比女人，你咪知最終邊個靠邊個

其實我認同
當你價值觀正確
人品同脾氣都無特別差
重要識得欣賞同尊重人
我當我男朋友神咁拜。

咁又未必喎 呢啲個人主觀睇法get到既野唔同 但起碼我講既野一定係事實先囉

越嚟越好？

你睇下連登啲po先啦
講港女衰就分化
講港男衰就一班人喺度踩咩金鐘m記毒撚

唔做厹溝唔到女

總結你嘅論點:

1)女性結婚只係for有人養，冇愛情冇性需要

2)男請女食飯天經地義，男希望AA制係斤斤計較

真係膠都廢事俾

「d女朋友」係咪你嘅女朋友先

你女朋友你可以自己搵，唔鍾意呢種性格咪飛左佢，搵個唔計呢啲無謂野嫁囉

如果係人地女朋友同人地男朋友計呢啲野...咁關你咩事？

人地私底下要條女為佢做咩你又點知姐，如果真係講到個女仔只有權利無義務咁，人地男朋友都一早分左手啦，未分手就即係仲有野平衡得返

嘩
調轉黎講都有既

咪係
而家啲連登仔好on9
好中意係街到望住人地情侶啲相處方法係到指手劃腳
記得之前又有個on9仔開post, 話係日本見到個男既幫個女拎gip, 覺得好不忿，又女權乜乜乜，
都on撚9

屌 咁就一定要為難自己同你呢啲怨天尤人既廢柴一齊架喇 啲港女唔受你溝就發哂爛咋dum哂地咁 發哂行咁驚冇女溝 男人老狗咁撚樣真係好肉酸
你係仔都會睇條件揀女啦 你冇咁本事就咪撚要求咁多啦 老實講你依家係男人都咁撚斤斤計較 如果你係女人一定勢利過十鳩幾萬倍

而家係講緊整體風氣嘅問題，當好多男仔咁做嘅時候，好多女仔就會老馮。更直接，如果你gf個ex係咁縱佢，搞到佢公主化，你咪受盡氣囉，所以永遠唔好覺得係其他人嘅問題，分分鐘會影響埋你

咪係，又唔係嫁完唔洗做
嫁完又要做野，又要每個月成舊錢拎去交租/供樓
成班毒撚有拖拍先算啦
咁撚不滿咪唔好溝港女囉
係到要人改變，食慒左

根本每對情侶拍拖都自有一套溝通同相處方式，其實人唔理解亦唔需要其他人干涉。關係係講平衡，唔鍾意，唔夾，隨時可以分手。兩個人重維持男女朋友關係代表大家都同時係哩段關係中得到滿足感。

唔好玩啦
次次講港女衰一定有人衛出黎話玩分化
個D咩月野兔兔日日開po講港男衰

我都有講過叫大家唔好分化
有人理咩?

同埋有時講出男又好,女又好D衰野出黎點叫分化??
唔睇清楚D缺點
點改善??

呢樣真啊, 有時同同事傾開計, 講開有啲野我唔捨得買/儲緊錢買
啲同事都係叫我: 洗咩啊, 叫你男朋友買比你咪得
仲要全部都係男同事黎
其實呢種觀念都入哂男人血, 明明一面又呻要哂錢買野比條女, 另一面又已經接受左仲習以為常, 叫人都咁樣做
有啲好啲就覺得唔叫男人買野係好難得好羡慕, 有啲嚴重起上黎甚至覺得好奇怪, 係咪條仔靠唔住

個樣唔掂已經吸引唔到女
叫班毒撚執下個look好過啦

唔洗講咁多野既
唔中意就溝鬼妹台妹日本妹
我唔信個個港女既性格都千篇一律
你自己係咩人就識返咩人
識唔到啲又好樣又好性格既就自己檢討下先

問題係.. 你可以唔揀哩種女人做女朋友。你自己可以揀唔同哩種人做朋友。見一個out一個。揀番d好既女人，就係睇下人地揀唔揀你。其實人與人相處係好公平，兩情相悅先可以係埋一齊。人地女朋友西，講到尾你可以唔揀，甚至選擇單身，溝其他國家既女人。再無必要理會港女。

重點係 你有乜野本事要條女聽你話貼貼服服先 你搵果萬寧蚊 想係個同你一樣搵咁多錢既人面前敦起個款做皇帝 你真係未撚訓醒

同埋 未結婚前都睇得出你地班廢柴係到斤斤計較 你愛條女就唔會計咁多 咁仲何來有愛情呀 你對一個女仔好 個女仔係會feel到 同你捱都捱得心甘命抵 但呢個世代男人仲勢利過個女仔 下下度住度住 同你一齊都冇幸福可言

香港萬零蚊去搵個靚泰妹做女朋友佢一定好欣賞你。問題係香港男人又未必想搵泰妹。係唔係可以視為始終都想搵番港女做伴侶？

你個邏輯咪即係我鬧香港政府，你叫我搬去外國

搵得萬零蚊的學歷有限，唔識泰文或英文溝通唔到

你講黎講去都係講錢
即係搵得錢多就可以做皇帝??
咁即係你做雞定拍拖??
我覺得你第一段真係難聽過粗口

多謝你支持女性係男性附屬呢一個point

唔關事，語言可以自修番黎，同學歷無關。語言=講得多，聽得多，基本溝通一定無問題。

根本上佢覺得拍拖結婚就係for有人養佢ONLY，表面上貶低男性，但其實無形中貶低埋女性

你覺得到三十幾歲仲未有另一半既話 會係男人緊張啲定女人緊張啲？分清莊閒未

女人

邏輯
人唔笑狗都吠
你一出世，香港就係你屋企，你熱愛呢片土地，你係到住係到做野讀書，你被賦予你既權利同義務。

但你一出世，港女唔係老奉要做你老婆，ok?

呢D咪臭雞囉
講真，我覺得好多港男都唔係憎香港女仔，係憎港女
同係憎為富不仁既有錢佬，唔係憎有錢佬一樣道理

樓主講果d 紳士風度唔係唔做得，係唔可以幫港女做，建議大家向外國出發，佢地唔會拎情只會食住你黎上

世界好大唔一定要溝港女，你粗粗地溝隻越南妹台妹都好過溝港女

啱呀清，全中國企硬共慘黨都要收皮啦下話

講得啱
現況就係太多男人自己自願企係下靶位
而且大把好女仔唔係樓主講到咁

香港就算係一般女仔都好cool, 完全係等人溝，唔係高大靚仔的唔會睇上眼，做男仔只能勤力讀書搵多啲錢，有錢做gym練大隻之後自然有女

係咁架啦，鬼叫你係男仔牙？

女仔幾肥都有人要
男仔肥少少就要做毒撚

男女不會有平等，
香港對女性極寬鬆，對男人嚴苛係事實唔係第一日知道的事

睇黎你真唔撚明 前提係好似樓主呢啲廢柴 一黎冇本事 仲要冇品但又要咁撚多要求 的確有錢就真係可以做皇帝 係任何人面前甚至係男人都係添 係要條男人跪地含互插都得添啦

同埋你係咪盲撚左 我話如果你係有品對條女好同你捱根本唔係問題 問題係你又cheap又冇品又要敦起個大男人款 咁仲有咩值得一個女仔中意你付託終生 咁撚計較真係中意極都有限啦 但你又要溝到女 咁既然你冇品 性格上冇野可取咪唯有攞錢噠人囉 屌你地啲連登仔真係唔係要畫公仔畫出腸呀 諗野非黑即白真係屌都廢撚事

睇得出女人真係無恥

我廢咪廢囉，鬼叫你要求我比個西你屌呀

機本上成個主題既女人都只係用不同方式講上面依句野

嘩,講粗口好型呀
講兩句就起晒鋼
呢D咪港女質素囉

鬼唔知有錢可以做皇帝大曬呀?
有錢要你老母比狗屌都得啦
但係如果愛情下下睇錢你去做雞啦不如

樓豬最開頭既主張你覺得有咩問題??
我不嬲主張互相尊重

我留意左你好耐
係好多唔同po都係狂踩港男
都係月野兔兔個類人

你唔洗咁激動唔好無point俾人插幾向就潑婦罵街咁

仲上曬新聞添

【悲慘公屋男】新移民妻做戶主 離婚後被迫遷

唔係以為有細劉既package，移到民娶鬼妹既人會係度同你討論？

小學學校去旅行撘旅遊巴
miss 話因為lady first 所以女仔可以上去揀位先
我有問題佢點解
之後比人話我冇風度
中學賣旗完咗要拎啲袋去銀行
啲女仔好似老馮咁掟哂啲袋比男仔
仲拋低一句你係咪男人嚟架
喺依兩個時候我都好想問點解我要係男人

崩口人係忌崩口碗架啦
可能佢以前識左條廢柴比人撚完就咁
上面個位小熊姆
雖然立場唔同
但人地起碼真係討論
講野都正正常常
佢就好似潑婦罵街式
月野兔兔之流

啱哂 成班無女毒撚繼續圍爐打飛機吧
唔諗下自己有咩問題 賴哂落港女到

我自己就識親都係好女仔唔貪錢有家教又善良
唔少都係同緊男朋友一齊捱緊份萬零蚊嘅工
最重要係 佢哋男朋友係對佢哋好
就剩係識講錢唔錢
上面有位留言講得幾好
如果大家都係搵差唔多人工 你又唔係對條女好好
想你幫手拎個手袋都嫌三嫌四時
憑咩要條女千依百順 溫柔婉約
佢自己一個行唔會仲舒服啲咩
都係你點對人人點對你姐

物以類聚 人以群分 點解你地識唔到好女仔

預左大把負皮 繼續取暖吧 唔阻你地

三個失敗者負評

佢真係short short地，
典型港女無point就發脾氣

要靠做厹先溝到女完全冇男人尊嚴
女人都唔會喉啦

申利：有女，除左佢去廁所之外都唔會幫佢拎袋

最緊要約會時啱就留 唔啱就走 大家都唔洗辛苦大家 唔洗互相埋怨

冇男性魅力頼三頼四啦
大把公屋MK有女啦

你係到吹到幾好幾好有咩用
討論最緊要有point
拎手袋就唔難
但點解個社會係到提倡男女平等同時
女人又會唔順佢意就一句"你係咪男人黎架?"咁樣撻埋黎
我有個朋友(真的不是我)
讀個科多女仔
有8成女咩都比晒比晒男仔做
say no個時就一句"你係咪男人黎架?"
咁點計??

你識唔到,就唔代表世界冇呢D人
你句野同點解我三餐都有得食
非洲D人會冇得食?
一樣咁涼薄
唔否認香港有好女仔
但同時港女一定唔會係少

港女有樣好
會直接擺臭閪樣
支那妹係未中出就扮好
中出完你就手尾長
仲要禍延香港三代

明明係自己地頭都溝唔到

一哭二鬧三上吊
不過你小心一陣又比人話你圍爐呀

講真，我接受有唔同意見立場
但潑婦罵街式真係唔掂
同埋上面個條拎手袋極品

我問過身邊D女仔FD
佢話接受唔到個男人同佢地拎手袋
真係唔知邊個港女

大撚把娶完無事無幹。
低能港女先會攞1%出黎話好有問題。

個post好多女權閪

我公司換水係啲女人換，反而堆男人扮晒睇唔到

連登一向多
同beautyexchange班臭閪黎晒呢到

P.S. 我係反女權閪,唔係反男女平等

你係換水果個定扮睇唔到果個？

成班女特權閪

我一早講過女人唔應該讀書識字

所有現代社會問題都係西方男女平權而開始

你睇中東既國家邊有呢啲問題

因為結婚生仔真係好可能生活要食你，邊有得要求唔高

鮑魚永遠貴過腸仔

講真，個起義就必然係叫雞。
屌你叫得多雞之後
化左粧無九分既女人望都廢撚事望。
重要想我付出。
發夢喇。

寄生蟲﹖

我係佢地老細

起義係唔需要叫雞
盡情浪費佢青春已經得
女人最怕就係30歲前嫁唔出
你拖到佢28-9佢都輸左9成
剩底1成搵到水魚閃婚

世界一早變左啦

醒吓啦。

因為年紀屈就、寧願日日家嘈屋閉都死要結婚既，返六日勞動工作為左所謂頭「家」的人，除左我地對上一代既老豆老母，仲有邊Ｄ人肯啃嚿豬骨吖。

唔信既你咪睇吓連登，大把閪面女上司post，就係因為佢地寧願日日閪口閪面都唔想搵冇資產既港男埋單

咁咪即係扮睇唔到

從來無男女平等。唔好發夢。
你用既石油唔會係女人攞
電網唔會係女人起
網絡唔會係女人鋪
住屋唔會係女人建

佢地只係會做EASY JOY既寄生蟲。

大撚把水魚未驚過
後生瘋狂玩玩玩三十幾就做淑女等嫁人

倒果為因
就係因為無人埋單先日日西口西面。
你果啲中女上司，是否比個地盤佬佢都出水出到唔停喇。

有幾多搵到水魚？
水魚又唔一定肯埋單
肯埋都三十幾已經係高齡產婦

所以高登電話版做得唔好都有好處。

女人只會用電話黎上網
唔會用電腦黎上。

屌你高登以前高質幾多。
連登垃圾到。

多到令一眾港女可以咁吊高來賣

講經咩靚女自自然然多人服侍佢架啦

係人都中意靚野

小朋友要湊架

然後變剩女
或者變高齡產婦

其實係咪大家識既人既問題，我識既女仔無一個係咁
甚至有啲搵得多錢之餘又唔愁拍拖

無話樓主錯
但靚女做咩都加分架啦
根本靚女先最決定到有權利無義務

如果個女人覺得生仔係痛苦，為左佢唔痛苦，作為男人應該唔好俾佢生。如果佢死都要生但將罪名加係男人到，咁即係逼人犯罪啫。女人最叻安插罪名

其實你識唔識字?

原文提出用適婚年齡嚟迫使港女放低拜金條件，而我認為係二十世紀既香港依招根本冇用。

矮仔最慘最無人理

男仔矮係最慘
宜家見啲女越嚟越高

大詭辯家
一個假定就將所有野合理化
個女仔未同你拍拖就假設佢將來會俾係中出幫你生仔做付出
請問你追一個女仔而個女仔最後會幫你生仔既機率有幾高呀？
仲有中出生仔係單方面決定黎?
個女既唔會鐘意小朋友既?
個女既唔會鐘意扑野既?
點解要所有責任俾哂男人?

矮都慘
女人口講男女平等
但永遠接受唔到男仔矮過自己

父權社會下男人應負既責任黎

連女同事一樣羅呢d野黎食住你 講緊結哂婚班師奶。

男仔生得樣衰已經玩完

女仔樣衰重有個閪補救

如果有條女真係完全老奉、無打算付家庭責任，你娶佢返去都唔會忍到

利申：忍到，飛過港女，亦keep住同異性dating找啱既女仔，其實好少數女仔只有權利無義務，大多數係take少少男人既advantage

其實有冇諗過幅相好似係假野

自己夠養起自己都要求人地送禮物請食飯叫合理
香港個環境係咁就等於岩?

真假都好啦
佢點補救到先係重點

你接受到打飛機過世咪得

男女都正常樣來說女仔一定值錢幾百倍，多幾倍人追

你都接受唔到肥婆啦，講咩姐

女人接受到肥佬咩講咩姐

少年太年輕了
大把豬扒性格仲閪過d靚女
佢地得唔到男性既愛性格好大機會扭曲

香港女仔做開公主架啦，從小到大是掌上明珠，由老豆開始縱容

咁唔該叫所有女權撚收皮
支持父權既就唔撚好問點解女人要做家務乜乜乜
反對父權既就唔撚好講咩gentlemen

我都好憎幫女朋友拎手袋
呢d唔係風度係7頭
我條女之前會同我講佢d fd既男朋友都幫佢拎手袋
我冇理到佢 講左幾次而家就無再講

窮矮柒想溝到女就係要遷就女人
時代不同了

留名睇港女屌你話你冇風度好快被人帽

女: 你唔岩咪走，後面大把人排隊
駛乜就番你

事實如此

一定會

咁係我識得少人
話不投機就做唔到朋友

覺得純講「你係咪男人黎架?」嚟叫人幫手做自己嘢都唔用腦
咁我都覺得正常人唔理男女，都要有禮貌尊重對方嘅

女人又會唔順佢意就一句"你係咪男人黎架?"咁樣撻埋黎
你個例子佢係好明顯唔識尊重其他人
我聽都聽得多，自己真係未預過
但係開個咁嘅post一碌鳩打沉一船人好咩
因為其實不論男女，唔識尊重，無同理心嘅都好多

你都唔否定香港有好女仔嘅同時，但係心理上已經認為都好多港女嘅時候，會唔會已經用咗有色眼光去睇人地？

連登風氣仇女到分化香港男仔同女仔

好似如果我開post問點解香港男仔咁廢
一定大把人衝出嚟話我屌鳩我，話係我自己廢識唔到勁人 which我正正唔會咁做，因為咁樣係無意義咁消費緊你注意力，亦好明顯唔係全部香港男仔嘅問題

而我攞拎手袋嚟做例子純粹係因為op拎咗呢個例子做point先

學你講齋，拎手袋係唔難
(唔代表我鼓勵要男仔拎，自己同條女溝通到，有共識咪得囉)
但係就係咁唔難嘅事，op都覺得侮辱佢人格咁

拎手袋就唔係男人，係厹，係寵壞條女

但有無需要去幫手拎，自己唔知㗎咩
到條女話真係孭到好攰想人幫，都耍手擰頭嘅時候
你都唔預期人地會對返你好吧？

又，譬如學上面巴打咁講
就算平時唔拎，到去廁所先拎，已經係有風度嘅表現
再者佢同自己女朋友有共識
所以完全無問題

所以，如果仲係唔明
話咗唔阻止你哋可以繼續取暖，繼續將注意力擺係呢個post到

講得啱，不過我唔係話要做厹先溝到女
我係話op咁樣溝唔到女
上面有解釋返拎袋 有興趣可以𥅈下

女人係會視乎對咩人就擺咩款
毒撚食唔住啲女下下被人當兵咁駛梗係覺得女人臭格
playboy 就會覺得啲女好易舞

幾樓？冇追晒

#227

點解你會覺得我太年輕，我三十幾喇食女多過你食飯

我老婆又好似未試過拎自己袋拎到支攰
多數係有時買左d野拎到攰就會叫我拎下
但自己手袋都係自己拎返

我而家都好苦惱
女朋友唔識做份Essay就叫我幫佢做
有無巴打同道？

係呀
你去同南亞中東佬做堆啦
生個女出黎比人姦完殺埋都唔好出聲就岩

姦完殺埋果個係印度

你著既衫著既鞋
用緊部手機啲零件夠大把女工係到做啦
日日做成廿粒鐘唔通又係easy job

做埋老婆就唔使講 一定有共識
Btw可能你老婆手袋唔重？
識過幾個女仔個袋好鬼重
重到成個書包咁
乜鳩都帶 又遮又水樽又外套乜乜乜
我間唔中幫佢哋孭都凳佢哋辛苦

呢d都算，最撚戇鳩就之前哈林老婆偷食在先，成班臭閪係fb留言話勇敢去掙取自己幸福，仲祝福佢
屌你老母，男人咁做就棄糟糠，賤男

咁都有真心膠
叻啦叻啦

中東大撚把
仲要無罪

強姦到到都有啦

大把metoo 搵人著數你唔講

同埋個沙特富豪已判無罪

原來係大奶貓

其實手袋係打扮嘅一部分 點解要人幫佢拎

負評可見好多港女mon住個po

可能我地有D誤會
尊重所有唔同立場既朋友
不過要澄清返一點
個po唔係我開

其次
我都係針對D長期要人拎手袋個D
女朋友去廁所
本人覺得絕對有需要幫手拎
因為唔係放係廁所又麻煩

而個袋真係太重
我都覺得可以幫幫手
可能放入背囊到，同時提下佢下次唔好拎咁多野

但係開個咁嘅post一碌鳩打沉一船人好咩
因為其實不論男女，唔識尊重，無同理心嘅都好多
認同你呢句
不過我覺得樓豬係想講港女
而唔係想講其他好既香港女仔

見到你都係理性
只要唔係個D潑婦罵街一定可以好好討論

最後，我想講
我個fd個班真係港女
有D野唔方便係到講
但好似唔係佢男朋友已經長期鮋脾氣

強姦係到到都有
但係姦完都可以被判冇罪就真係唔係到到得
咁你咪去同中東人做堆
冇人阻你

依家啲港女好現實架，幫唔到手就係無價值，理都唔理下當人透明，公司已經見太多臭閪

唔算重
都有水樽有遮
外套就好少見佢擺袋
可以佢習慣拎細袋擺唔入

可能手袋係男人拎都好睇 口味好怪

唔好誤會，2樣野係可以同時發生

講真未見過有外國男人會幫女人拎手袋,就算係鬼佬都係

好多日韓男人,白人都覺得香港男人幫女人拎手袋都覺得好奇怪同不可思議,心入面好睇唔起香港男人

依家搞到大陸男人都會幫女人拎手袋

香港真係好撚多厹，就算唔係高登連登的group 都有厹個個谷都有厹

Mgtow
Men go their own way

一鳩樣
女多男少根本係世紀大騙局

如果只計算求偶婚姻市場的主角，即不包括外傭、處適婚年齡（20至39歲）、從未結婚人士......2015年，同時符合以上三個條件者，男性598,100人，女性549,500人.....

......不包括外傭、20至39歲的喪偶、離婚/分居人士，男性7,200人，女性22,900人，即使放寬標準，把此類人士連同前述從未結婚人士，一併納入求偶婚姻市場，則男性605,300人，女性572,400人......

展望將來，放眼於由嬰兒至青少年的新生代，仍然男多女少。同樣根據前述文件，2015年，0至19歲的人口（不包括外傭、但包括所有婚姻狀況，唯此年齡層絕大多數屬從未結婚），男性613,900人、女性574,800人.......

如果只計算活產嬰兒，男多女少情況依然，在1981年至2015年期間，每年活產女嬰數目一貫地較活產男嬰為少，其中2011年，活產男嬰51,286人，女嬰44,165人，男比女多7,121人.......。

痴撚咗線
好彩你識打字 差啲以為你係畜牲黎
冇控制能力？
再者其實好多樣子平凡嘅女仔都係行aa
你咪又係狗衝衝去靚女到
靚女多人追，自然眼角生得高。

係
女權最基本嘅要點就係所有人都唔會因為性別而受到歧視，當中包括男人都唔應該比社會規限。

不過連登傻仔有佢地自己嘅一套定義。

但佢地唔會
因為自己會自卑
然後就攬住隻蝗 話係港女迫佢

別on9
所謂男人愈大 價值愈高，只適用於上到位搵到錢既男人，試下去到30歲仲係月入萬零既小薯？仲慘過十八廿二，因為十八廿二嗰陣仲可以用咩「莫欺少年窮」、「潛力股未爆seed姐」去側側膊，到三字頭已經連呢D博同情籍口都冇。

而香港政府統計處數據，3X-4X歲男人既月入中位數，只係$20000多D，即係一半3X-4X男人係月入少過$20000，幾多男人上到位？

公園捉棋煲煙D阿伯、做地盤佬、荼記樓面、小巴司機D阿叔夠年紀大，你會唔會覺得佢價值高？

同埋你可以放心，香港既環境，女人唔係sheshe、各方面中規中距、樣同性格不至於惡劣到災難級，已經唔使驚，到30歲冇人要既機會，唔會大得過同中國男足拎世界杯冠軍。

更直接，如果你gf個ex係咁縱佢，搞到佢公主化，你咪受盡氣囉

屌一模一撚樣中招，唔好話ex，仲有佢D姐妹既男友、佢D「男仔friend」，是旦一兩個係咁做壞規距都夠你受

女人笑矮仔就大大聲

男人笑ipad飛機場，輕則被屌唔尊重女性，重則metoo

女人最多為一兩個男人大肚生仔(已經唔計大肚查仔並非全為男人)，但就永遠用大肚生仔去要脅全世界雄性生物畀著數

屌你老母
想郁你地好撚耐
佢地做地盤唔係因為佢地係男人, 係因為佢地冇學識又窮ok? 性工作者大多係女性，但唔係因為佢地女性就要做性工作者，係因為佢地窮ok?

Aa但唔聽話又話人港女架啦
簡單啲黎講，佢地口講話女人唔公平，其實係想要個騎得著嘅女人，無論個女人係咪廢柴，而唔係真係想要個做得出公平原則嘅女人。

你望真啲笑金鐘毒撚嘅大多係藍色名定紅色名？

想表達D咩??
藍色同紅色分唔到係男定女架

基本上連登男人都自己踩自己 但入左女人數，cls

咪撚溝中國女呀屌哂佢地老母

岩呀，但到30歲大部分都結曬婚，到時睇你邊度搵女

一模一撚樣，好彩我平時返學唔係搭校巴

打針就男仔先

有次仲on9到，冇先生睇著，幾個男仔上左先，都比條狗公阿sir趕返落黎

仲有樣不知係咪真，小六畢業營，男仔房只夜晚訓覺開冷氣(<<呢樣真)，女仔房全日開(<<唔肯定)

日本小學生就倒轉 ， 女仔要讓男仔上校車，好想做日本人

不過我唸呢D都係小數，至少而家係，我而家做野既地方，不時都有一車車小學雞黎參觀，都唔見佢地有上車入LIFT乜都要刻意女仔(或男仔)先，都係隨意混合。

我讀過兩間小學一間中學，小學頭三年讀官校，後三年讀耶撚，中學同第一間小學都叫做正常，係得間耶撚小學係狗公學校，男仔賤過泥。

小學時我已經發覺，同樣唔公平既野，對女仔做就叫重男輕女唔公平，對男仔做就叫風度，而家再多樣叫女富養男窮養，CLS

我知道個post唔係你開
只係話op開post目的只係取暖
根本上無啲juicy嘅知識/討論價值

話講港女 但係呢啲情況明明邊到都有
i.e.用自身嘅優勢(男女both)去拎著數
連母黑猩猩都識賣淫啦
人同動物嘅分別就係我哋可以諗得更多咋嘛

No judging&理性討論

但當拎手袋係op心目中就係港女 不可取時
佢又無其他吸引力(p.s.唔係講緊錢)去識唔使佢拎袋嘅好女仔

佢開post屌鳩哂全港女仔有實質用途咩？
唔使男仔拎嘅女仔就繼續係咁 要人拎嘅 都係繼續有大把厹幫佢拎
而你作為男人嘅角度 你覺得厹會唔會有滅絕嘅一日？同會唔會理樓主個post？

或者咁講 當佢自身唔再覺得女性身分會係優勢時 就會易啲識到一樣價值觀嘅人
直白少少 就好似 想瘟女玩tinder 結果覺得條條女都係雞
同“唔使拎袋嘅好女仔”你識唔到 就覺得港女都係港女咁

At least唔可以就咁話香港女仔就係有權利無義務

你可以話我太咬文嚼字 但呢個標題已經無乜討論價值
Draw哂仇女撚 分化撚嘅attention 去取暖圍爐
唔以自身出發 怨人怨天怨地 但其實真係與人無尤
希望你理解到我想帶出啲咩

BTW你朋友個班我應該都會頂唔緊無frd do
佢係唔鍾意 照直講？
不分男女 識尊重人嘅 先值得欣賞
互相㗎嘛 你朋友無做錯嘅話為咩承受個女仔嘅脾氣？
如非必要 唔好逼自己做啲唔想做嘅嘢
呢樣都叫尊重自己
要人愛必須先自愛
尊重呢家嘢我覺得都係差唔多

多謝你肯同我好好討論
唔係純粹負皮同屌鳩我

你覺得男人到三十幾歲仲未有另一半既機會大，定女人到三十幾歲仲未有另一半既機會大？

咩女多男少呢個世紀騙局就唔好講喇

邊個miss咁仆街
開名啦

你以上講野好有道理都幾中肯
我都認同你所講既野
但可能我係男人
我都明樓豬想表達D咩
樓豬可能冇諗到一碌鳩打沉一船人呢樣野
但就最隨心表達左佢所經歷/見到既不公出黎
呢D係佢經歷/見到
唔可以話佢係呢個層面上係錯
佢開po都係發泄下應該
只可以話佢對好女仔所並唔公平
好女仔又比呢D賤女人害左
我都認為一碌鳩打沉一船人唔好
但我相信應該唔只一個女仔對佢咁差所以先會有咁既諗法出現
只能夠講好男仔同好女仔都係受害者

Btw,我朋友真係唔係我
我做緊野啦
人在江湖 身不由己
佢到咁多女
得罪左以後冇運行
仲要分組個D架

不過我覺得你諗野真係比較有point同有自己想法
又可以做到不亢不卑
真係好值得欣賞

btw,絲打點睇陳怡條死肥西日日搞分化
我真係好撚憎佢
D女仔比佢洗晒腦

用ai生仔囉

呢方面，外國女仔嚴重好多
香港女仔都比唔上住

完全同事實相反

莊閒
依個時代仲有依支歌仔唱的話
上面就唔會有咁多冇港女要就鬧返人轉頭既慘慘豬係度叫春

都好多父權

痴線女人俾人姦殺有咩問題？
你正一女權閪！死臭雞！

男人咩都辛苦
女人一定最撚廢

肯同肥仔拍拖既女仔一定多過肯同肥婆拍拖既男仔

都好多毒撚mon post

連登仔：你幫女人講嘢？女權臭閪！

我夠話周街有肥婆拖住條仔

而我不知道陳怡是誰
google左 加埋lihkg先見到有人討論佢

既然我唔識佢就唔多作評論啦
不過碌左幾下 我都已經無乜興趣再知道更多佢嘅事

我只可以講我覺得 或多或少都係聽眾問題
因為幾句說話/post/youtube片洗到腦到嘅話 都應該無好好諗過嘢 思考過

尤其喺呢個資訊係爆炸性嘅年代
好多人都唔識去選擇性吸收啲對自己真係有用嘅知識

先唔理說者有心定無意啦
聽者有心有意已經

會分化到嘅
要有一定程度嘅同意佢嘅觀點先會俾人洗到腦
如果係對佢講嘅嘢無興趣嘅人
自自然然都唔會比佢分化到
可能連佢係邊個都唔知

不過唔係代表我撐佢呀
個人感受就只係
我唔知啊唔想知啊.jpg

sorry for 1999眼瞓得濟你可能會睇唔明我想講乜

Btw啱先唔記得不過都要講 多謝你嘅欣賞同理性討論

女人的確只有飛機杯既功能

睇睇先進國家新數據先喇

大部份人被社會洗腦覺得結婚必須，先會被女人食住。
抵死架
你唔娶，啲女人可以做乜？
咪靠自己過啲垃圾生活之後自慰話自己養到自己勁囉
一個女人住湯房過世就覺得自己唔駛男人好叻架喇
佢地根本用兩把尺度男人同自己

唔好傻啦
你去感情台走一轉
成班毒撚係到叫春，鳩痕想屌西咋

鑽石黃老五同細個老母講讀好書搵到錢唔荒搵唔到老婆一樣

咁你咪唔好拍拖唔好結婚囉
唔好叫春冇女
或者溝個鬼妹
香港係咁扭曲架口廿

啦

父權好過女權先啦

咁人地條女可能有係屋企幫佢洗碗呢

但係男人幫女人拎女性手袋真係無乜尊嚴

女仔幾肥都大把市場，呢個真，見過女仔好樣衰或好肥都有正常男友，我有個親戚勁肥但都有仔

不論香港
依家大把女人係有著數就男女平等
要搶先行頭就lady first
根本就係八婆發明龍門有腳

香港啲厹想屌閪呀嘛
同美國個情況一鳩樣

咁人地mk咪又係溝返local,人地冇錢冇學歷咪又係有女
你冇女，應該係檢討下自己，唔好頼人唔受溝

你咁講，我夠見過動畫毒撚拖住動畫毒女
講到尾你都係覺得女人唔受你溝係錯姐

所以仲有傻西信香港女多男少呢個世紀大騙局

唔明,咩叫動畫毒撚拖住動畫毒女?
動畫入面既毒撚拖住毒女定睇動畫既毒撚拖住睇動畫既毒女
其實冇話錯唔錯架,但唔好用一邊用父權思想一邊將男女平等掛係口邊
女人鍾意男人要叻過自己高過自己照顧自己冇問題的,坦誠自己係父權女
唔好口講男女平等,但另一邊又鍾意男人要叻過自己高過自己照顧自己

姐係鐘意動畫嘅毒撚同毒女
我冇講過後面個d,你係咪回錯

前面唔係講緊
"女人口講男女平等，但永遠接受唔到男仔矮過自己"?
咁鐘意動畫嘅毒撚同毒女本來就係一對pair埋一齊正常

有幾可重到要人幫手拎

最多咪買完野果d一袋二袋重
正常手袋都唔會點重到要人拎
咁都要男人拎直接同全世界講個男人係我奴隸冇分別

一直以為隻兔係男

月野...

原來係咁咁我就唔洗打咁多字同佢地咬啦
睇返上面啲回應 我打咁大段野啲港男下下淨係focus 錢錢錢錢 完全忽視哂性格品行上 有錢就算冇品都有機會有女 但上面成日開口埋口又雞又公廁 下下想食住自己女友要玩大男人既毒撚廢柴 性格品行又冇 錢又冇 咁請問返自己 你究竟仲有乜野本錢值得人地中意同埋服你 所以真係再講都廢撚使

因為佢地有個閪可以當八達通嘟

覺得
1.讀書
2.返朝八晚十
3.結婚
4.生仔
5.退休等死

係必撚程序既羊仔，抵你地比港女撚

樓主識果d女仔有問題姐我識果d都好獨立自主

咩人識番咩女既姐明知佢係咁既人你都群埋去，就姐係你心底裡都係想做牛做馬

同埋除非你好有錢
如果唔係都係your face your fate
見到成堆廢中廢老上支那娶老婆就知咩料

正常男人唔係想要件比自己騎得著既女人做伴咩

呢度香港喎，關其他國家咩事？

弱智？
睇人地咪知自己將來會點。

點解返大陸就廢？
我覺得好醒播
用自己承擔得起既價格買到個西

好過班港女想嫁有錢人但人地唔show佢，自我將自己睇高播。依班港女咪重廢，連接受現實都做唔到，佢地自己既市場價值遠比自己想像低，唔認自己失敗

乜撚野邏輯？睇其他國家來當自己將來？

有女權既國家最終都會行果條路

可能香港會男權升cap

反cap

唔係，而係互相尊重，互相愛錫，先可以白頭到老。

理想vs現實
現實係一段關係裡面一定有上下關係

咁快幫我辯駁左

無咁複雜
只有互相配合
只要大家從對方身上都搵到幸福感同滿足感
就係最好既關係
無需要細想誰在誰之上
我同男朋友就係處於哩一種關係
我哋之間無絕對嘅上下關係
有時我就佢多啲，有時佢就我多啲
有次佢氹我開心，有時我哄佢開心

互相尊重愛惜體諒，絕對係一生一世嘅重要元素。
你口講嘅正常只係你世界中嘅正常
對你來講你認知正常男人「應該」要點點點
但係隨着每個人唔同嘅成長經歷，性格同價值觀
唔係所有人都好似你咁諗的～～～

唔肯承認有上下關係既應該係處於下位先會咁認為
當有矛盾唔同意見時總需要有個人讓
細唉野都可以話互相讓
重大決定有分岐就會見到邊個係主導
男人平時會讓下你唔係因為佢覺得同你冇上下關係
而係佢覺得依樣佢冇所謂就下你冇所謂姐
到你地底線有觸碰時邊個會令對方脆底先係主導者

女人是雞

其實每對情侶都有自己既溝通方式
唔一定有「我做主人你做狗」既概念
你既戀愛模式大概同我既不一樣
你理解唔到都合理
而我就唔認為自己處於你所謂既下位
你我唔認識，你亦難以了解我同佢嘅相處方式
我哋每一次遇到矛盾嘅時候
如何溝通同埋互相遷就我亦都好難去具體同你講
可能呢一種就係兩個人之間
一段關係之中嘅默契
其他人好難明白

點樣互相遷就都有唔可以退讓既時候
小矛盾當然可以讓
大矛盾就冇可能了
一段關係之中嘅默契就係睇邊個做主導邊個要做蝕底讓多d果個
唔係主人同狗既絕對性關係
正如你同同事之間同職位都有階級分別
eg:老闆個仔同你做同一個職位,你會覺得自己同佢同級嗎?

女權好過父權先啦

女權 = 自助餐
父權 = 社會意識既完成形態
女權都只係寄宿係父權上R著數同幫商家提供廉價勞工既工具黎

暫時未出現過不可退讓既時候
我想大概因爲我同伴侶既價值觀，成長背景
都十分相似
感覺你想說服我...
但是我始終都係，不同意哩種想法
而且我更認為愛與關係係好美妙嘅東西
有時未必用文字可以說得清
但你既想法不代表是錯的
多謝你提出哩個想法
可以多一個思考既角度

你未去到重大決定或者你唔肯承認自己係下位姐
冇一段關係o係完美
感情一定有主導一方唔會有例外
一段感情就好似天砰咁
就算放2個一樣重度既鐵上去都會因為個體差出現輕微偏差
更何況2個唔同個體既人加上不同環境既參數
你讓佢大矛盾,佢讓你小矛盾,表面睇可能你覺得似互相讓
但其實天砰上已經側向佢果邊

好的，謝謝

可是重大決定既時刻重未到
或者真是要黎到先可以得出最終結論
一段關係，我認為無必要去加插理論
而且你所講嘅天秤
係可以靈活咁樣左右受重
並不會永遠則向某一邊
關係係講平衡
我覺得真係冇必要去執著誰在誰之上

其實兩個人一齊，只要雙方都得到滿足感
亦都可以輕易係一段關係之中拎到幸福感
即使某對情侶真係存在誰在誰之上嘅關係
佢地感到開心，滿足，旁人又說甚麼呢？

同埋哩一刻其實係我同男朋友一齊覆緊你
我地兩個都認同我地係係一個天秤上
靈活地轉換
係關係平衡方面
我地真係做得幾好

我地都唔覺有邊個食住邊個
平時發生意見不一既時候
我地都係鍾意溝通討論
最後得到既結論
其實係大家都開心接受滿意既情況下先會進行

簡單如一個想食泰菜，一個想食日菜
我地會講出泰菜有咩好食
最後另一方就會笑嘻嘻話咁話
「不如食番泰菜，比你講到好想食，haha」
而我又真係嗰刻好想食返泰菜
呢個情況嘅角色係不斷轉換

其實就真係咁簡單。

食野好閒姐
天砰係累積計
除非你勁到可以量化件事係每個人心中既比重再去分配先有可能達到接受平均
eg:你想去食日本菜意欲上比重只有2分,你條仔想去食泰國菜意慾好高有6分
咁你已經係用你既2分換左佢既6分,天砰已傾斜

接近

掉轉左添

算啦... 我地唔再覆了... 現實中我地唔會咁計... 可能你會，我地唔評價你既戀愛模式了。祝你搵到對的人白頭到老。

係唔咁樣計既情況下
可能你已經不知不覺被人食住左
理想個個都識講
現實當然做食住人果個

我同女朋友一齊覆你
你講我定我女朋友

唔知你真係睇到我地點拍拖tim啊
你不知不覺做埋我地代言人

代咩言人講緊現實
理想邊個唔識講

女人做老姑婆點都慘過男人做黃老五

絲下好女仔，好想識

樓主講到全撚部香港女仔都係咁
肯定係未拍過拖又冇女仔朋友嘅死毒撚
認真搬得龍門，要男仔拎袋，食飯埋單嗰啲都係MK妹
真正有家教修養嘅女仔絕對唔會咁
因為佢地知咩叫禮貌，女人袋就算幾重都唔會比男人拎，自己想要嘅嘢唔會主動開口叫人買
只可以話咩人就會群返咩人囉
樓主冇咩質素咪會只係遇到啲冇質素嘅女囉

以前中學年少無知同過MK妹拍拖
一日到黑對個sixtyeight 袋我拎，一岀親街佢一定揀貴餐廳又奉指我買單
而家入左間唔錯嘅學校，啲女嘅質素都高啲
而家係大學識嘅女朋友食飯會主動買單，唔會問我拎返錢。
我話論到我請，問佢想食咩佢都唔會特登揀貴餐廳
唔會專登着到成身名牌，然後手拎68, h&m啲mk紙袋
所以話你咪撚以偏概全
只係冇啲高質女仔肯埋你身
你自己反省下點解

覺得巴打好慘
腦海入面嘅世界觀只有食黎食去
係咪冇享受過無條件嘅愛？
例如父愛母愛

其實佢好慘
同朋友都唔會下下諗邊個食邊個啦
父母親情呢啲更加唔洗講
何况係同你到老嘅伴侶

梗係廢啦
生個仔女出嚟又唔撚識教
個支那婆有錢打麻雀就冇錢供書教學
最慘啲廢中廢老自己ABC都未識讀，一味淨係識得打打鬧鬧，嘈喧巴閉
結果個細路成績差到乜咁，點搞都搞唔掂
又製造咗一個不幸

或者個支那婆見到個廢老係空心老倌，就借啲意謀埋件廢老嘅公屋，乘機申請埋綜援食埋納税人嘅錢

咁樣仲唔係廢咩？

同意男仔唔應該幫女仔拎袋
同樣, 唔該啲男人唔好要女人幫佢地袋銀包
自己又唔肯孭個袋出街, 但一坐低果陣又覺得銀包銀住自己屎忽, 要人幫佢袋

你做食住人果個咪有無條件既愛

你唔諗咪有機會被人食住
同埋唔需要刻意去諗個關係會自然形成，你諗都唔會改變到

即係你食住你父母？
而你父母需要你幫忙嘅時候你要同佢講條件
因爲你食住佢？
好慘

父母要聽話要尊重多d
粗口都唔講得都叫無條件？

你幾時先會明呢個世界唔係得你嗰個想法先係唯一相處之道
你係咁思考，並唔係人人咁思考
香港800萬人， 粗略咁斬開一半，四百萬段關係就比你咁概括咗
巴打比人hurt過黎？想自我保護啲？

唔去思考唔代表種上下關係唔存在喎

我屋企冇呢啲規矩
是其是，非其非
橫眉冷對千夫指 俯首甘為孺子牛
係餐桌上互相爭論政見不一， 離開餐桌後又係父子。

前題係你證明到存在係每一段關係。
但你並不能證明到佢存在每一段關係

是其是非其非係屋企人面前都要講得圓滿d唔好咁疆架
你以為你屋企就冇上下關係？

當樓主自以為可以平反
以為可以食返港女既時候
港女表示根本唔care 呢班低質連登仔

err..
你點知有？
你從咩渠道知道我有？
因為你有，所以推論岀我有？

咪證明左
只係佢地話唔計唔去諗當睇唔到

你同問我點解知你會呼吸有乜分別

問題係你點樣證明每一段都有
你係假定佢哋本身係有分數喺心
如果佢哋根本冇分數係心呢？
你又唔係佢哋心入面條蟲

有， 呼吸係基本人類現象
可測驗，可反覆鑑定，可以量化
可以拎隻手指喺個鼻度睇我有冇呼吸
可以用儀器睇我個肺部入面肺葉有冇打開
可以量化我每分鐘嘅吸氣量同埋呼氣量

但你點樣鑑定每一個人思維？
點解量化每一個人思維？
點樣測驗每一個人嘅思維

享受到父愛母愛係因為大家都有血緣關係

但父母嘅愛唔係必然， 你都見有好多仆街仆冇，佢哋都有血緣關係。

即係話父母嘅愛同血緣關係，並唔係必然地構成。

你同問我點知佢有呼吸緊有咩分別

綜合上面一齊回覆
呢層唔覆你

因為上下關係都係基本人類現象囉
唔需要鑑定思維架
咪講左你唔一定要去思考都會造成種上下關係

所以叫男朋友拎係非常之奇怪

你點樣證明到上下關係係基本人類現象先
你不停咁話你這證明到，但事實上你根本就冇辦法知道人哋諗緊啲乜嘢
純粹係你自己咁諗，所以你推論咗人哋係咁諗。

咁唔通我唔係咁諗，我就可以推論咗你都唔係咁諗咩？

喺哲學上 有一個課題叫做你會唔會感受到人哋嘅痛楚， 同呢個討論有啲相關， 哲學家用咗幾百年嘅時間， 都冇辦法證明到我哋係可以或者唔可以感受到人哋嘅痛楚， 因為事實上我哋都冇辦法真真正正活人哋嘅肉體之下感受一次。

你覺得你可以活喺人哋嘅身體之下用人哋嘅腦袋黎經營一段關係一次？

拎下手袋好閒姐 女朋友用黎錫
佢嗌辛苦咪幫下佢 但就唔會主動幫

你有冇睇人講乜
唔需要你去諗個關係都會自然形成

咁你又有冇睇我講嘢
我嘅問題係你點樣知道呢個係自然形成嘅關係
你係咪用咩途徑去知道
到底係：你用過每一個人嘅身份活過一次
定係你有其他能力，知道呢個慨念係必然地存在係每一段關係？
定係你純粹用自己嘅主觀經驗，去推輪每一個人都係咁？

我睇曬我女友之前點覆佢（我有我女友連登AC），佢都戇能鳩，我彈埋出來話我同女友係無邊個食住邊個，純粹係互相尊重，條戇鳩死都要用外人身分評價我同女朋友既關係。

關你撚事咩！自大程度爆曬登！你咁撚計較搵係女慢慢計！

如果你有女既話。

佢有男朋友，即係宜家覆緊你既我。

1）好大部分原因係有狗公，
狗公一聞到女人味立即沖上前護狗乸

2）港女會用語言教化身邊的同性朋友：乜你咁削0架，一個LV都屈唔到佢買! 食餐飯都要AA?

你問下自己同老豆老母有冇上下關係咪知

有女
乜有女好難架咩
定冇論點只好人身攻擊人

粗略估計佢係生活係冇人肯愛佢嘅世界。我女友真係有耐性覆佢，我睇咗幾句我就已經覺得條友好戇鳩。比佢留係自己世界啦，佢永遠體會唔到我哋兩個嘅關係係有幾咁好，所以要否定我同女友平衡既關係。佢咁計較，一世都得唔到真愛。

又一個冇睇人講乜既
無論你有冇意個上下關係都會自然形成
唔一定要專登去計

問緊你點樣推論
你又叫我問我老豆老母
究竟係冇論據講定係純粹唔想輸得咁肉酸
事實就係你根本推論唔到
無論據 冇邏輯
純粹係自大狂妄，自己係咁樣睇呢個世界，所以呢個世界就係一定係咁。

我都明嘅
好少人可以喺一個符合自己傾向嘅思想下，仲願意喺邏輯上做一個證明題黎批判下自己。
呢個能力叫做願意用腦

問完咪會有答案
咁都要避？

呢為ching我都認同你
但係我地唔可以用未發生/有可能發生既事（如生仔）
黎作為宜家既藉口/本錢，因為成件事係未發生

如果
我話冇，咁你係咪會改變立埸話冇？
你又點知我父母係講有定冇？

你都係聽我講㗎咋喎我吹你水咁你都冇辦法知架喎？

事實上佢答有定冇你根本就冇辦法知道喇
階級係一種觀念，並唔係與生俱來
並唔係生物學上就一定會有嘅嘢

真係有開聲奉旨要人請食飯嘅女仔嘅咩
其他女仔知道係會屌架喎

又要避，你敢答冇我咪可以引用其他野黎指出子女同父母之間有上下關係
生物學角度冇你都講得出？

係冇
認真， 父母同子女嘅關係並唔係上下關係。
互愛先係親情嘅基石
我屋企係咁

我同佢無上下關係，你唔好以為你可以代表全部人。由你呢位外人來評價，說服力係零。第一，我地既相處你無參與，第二，你我互不相識，所以你可以搵到既証據係零。你繼續活係自己嘅世界。繼續拗。

港男下下愛情都睇條女有冇樣有冇身材
愛情咁樣計 不如去叫雞
同一道理姐

兩樣冇抵觸
有親情唔代表就冇上下關係
上下關係亦唔一定係絕對性
Eg:仔女打父母會畀人話不孝，老豆老母打仔女只要唔過份無人會講

你繼續活係理想烏托幫

好啦到我答完你啦咁
你就唔好逃避請你回答我嘅問題
你係用咩方式去知道其他人係點樣相處？

21世紀喇，老豆老母打仔都係會畀人講㗎。
上次未有單， 阿女幫手攞麵包跌咗，阿媽打佢，啲係咪一樣鬧佢阿媽唔識教

因為世界就係唔公平
唔公平就會造成階級
人既關係同地位亦然

《唔過份》
你打老豆老母有咩情況下係唔會畀人話？
除左還拖之外

立於道德高地之下就會唔會畀人鬧
例如話你老豆賭錢叫雞傾家蕩產
你阿媽好傷心
你一巴打去你老豆到 係冇人會鬧你

用個西控制你腦袋

冇答到個問題
“點樣知道”
請你答我嘅問題， 我唔係要你推論，我唔係要你答個答案，我係要你答嗰個方法。

你真係極品，用一個外人身分去9up，套用係全地球人類既相處模式上。頒個獎俾你。

樓上有講生仔個責任係男受哂？
佢係講緊男女都應該要受喎
女受左生 男可以拍拍蘿油走左去
請問邊度有男既責任

物質唔同樣身材喎
港女都會睇條仔靚唔靚仔，大唔大隻🤔

點會冇，定你價值觀冇問題？
老豆叫雞你離開佢無人話你
打佢就會有架啦

咁你點樣知道世界可以達成公平？
點解共產主義人類社會行唔通？
推論咪知道既方法

咁依樣野係頒都唔輪到我

比班狗公養慣晒

其實你呢個問題係男女雙方都有責任
男女拍拖, 雙方都要識保護自己
男人唔想用condom, 你做女人要識拒絕
唔好到時有左又賴哂係男方問題

可能我呢個例子個道德高地唔夠高
或者試下講佢打你阿媽，強姦你阿妹， 搞大你阿妹個肚仲要困住佢， 然後迫佢生個女出嚟再強姦佢個女（ 美國係有啲咁嘅仆街）

呢啲情況你打死佢都冇人會話你㗎喎
只有道德高地夠高
你所謂嘅階級觀念就一切都唔重要

咁你係點樣推論？
你係咪有做過研究？
你係咪有研究過sample？

同埋你個類比又係有問題啦
一個社會學理論係可以被證實 實踐
但人嘅思想你係點樣可以證實？
又返返去原點…

咁係咪即係你同意正常家庭就存在階級觀念？
一般家庭高地可以有幾高？
同埋你講既野都係還拖範疇黎
你老豆去叫雞有冇影響你？
你老豆爛賭都只係養唔到你落去冇主動傷害你既意思

佢為拗而拗。
我同女友大開眼界

你又返左去原點
一開始已經講，形成係唔需要確實有果樣思想

你女友知唔知你鍾意互含

香港係全球生育率最低地方既三甲
港女唔好當生仔就係好蝕底俾男人咁
數據唔會呃人, 其實你地港女比起好多國家既女人更唔肯生
但係其他國家既女人都無你地港女咁臭串難相處

所以如果真係有左
咪雙方去受囉
點解會得女仔自己一個受

一樣嘢冇辦法確實， 即係冇辦法證明
你證明唔到 點拎出嚟講吖？即係你講一樣你證明唔到嘅嘢？
即係你根本就冇理據？

得啦雞蟲

調轉黎講仲多啦
男人偷食：哇 個二奶正咁多 傻既都識揀

好撚柒
唔想理佢
畢業咗幾年，唔知依家Year 1仲有冇讀批判性思考， 唔知呢本邏輯學仲係咪必讀

咁不如你提出理據點樣可以達到人類之間既平等
可以拎和平獎

互含到雪雪聲

懶正義的男人立即變成狗公去搏取港女歡心，出賣港男

巴打你好好仔

最後條仔話淡講左分手

係街撞返 見到佢個ex幫條新女拎手袋
其實手袋都唔肯幫你拎嘅男仔
好多時都係因為唔夠愛
佢愛自己多過你

推

那！我就冇話每一個人都係平等
我只係話，唔係每一段關係都係咁唔平等
呢兩樣嘢係好唔同
表達嘅意思都係完全唔一樣

前者係講緊每個人嘅價值， 後者係講緊每一段關係

一個個體喺社會上嘅地位，同一個關係係完全唔一樣

我唔係否認呢個社會係有階級制
我否認嘅係， 呢個世界每一段關係都有階級之分， 至少，有部分關係係冇階級之分。
至於邊度係主流你根本冇辦法知道
亦都唔係我哋想討論嘅嘢
我哋想討論嘅係， 點解你將你自己嘅主觀理解套落去人哋嗰度？
點解你可以咁狂妄自大地認為每一個人都係咁樣樣？

不如你又諗下點解冇人肯同你互含？
你連一個基本嘅論據都拎唔到出嚟

其實我同我，我女友，同你，已經有3個人唔同意。佢都重要將哩套想法強加係我地身上。極品極品。真係唔知佢畢業未。

點為之「咁唔平等」？
你同你老豆老母都有階級觀念
你會用唔平等，但仍係可接受範圍
但咁唔平等係映射緊d咩？
當人係唔會平等
階級上又點平等
點都會有傾斜
只差在斜得你接唔接受

上面咪有
我唔做d肉酸野姐

3p

18-100歲男人都揀35樓下女人

好自己多過愛你
其實女人咪都係一樣
點解有人會認同一段拍拖關係, 男人要付出更多, 男人應該愛女友多過自己
對女人既標準完全避而不談
拜託, 而家已經係二十一世紀
唔係舊時封建社會, 重男輕女, 女人無得上學讀書識字

好多女人享受懷胎個過程

一句講哂
唔洗屌閪咩
女人就好似車咁
邊個唔想有自己車
就算你話叫雞仲好
但自己車始終係自己車
唔理係咪跑車
都同租車唔同feel

我話世界某啲關係有階級之分
唔代表我話我同父母有階級之分亦都唔代表我對我伴侶有階級之分。
我同屋企人真係好玩得埋
佢串下我，我又串下佢咁
佢斟水畀我我會講聲唔該，我又會斟水畀佢佢又講聲唔該。 我屋企人真係唔係咁傳統

我想講呢個世界有階級關係嘅可以係上司下屬關係，可以係制服團隊上級主管關係。

玩得唔代表冇階級之分都講左
父母打仔個許可範圍已經大過仔打父母
孝順父母都係其中一種階級上概念
同意你話階級係可以用係好多度
家庭同情侶都可以
不過家庭同情侶用階版難聽，咪講邊個主導/上下關係（可能你覺得一樣咁難聽

我諗你誤會咗我意思
唔係“咁唔平等”係“咁，唔平等”

性需要係男女雙方都會有
唔好講到做愛係得男人享受, 女人就付出咁
女人性高潮爽過你地男人多多聲, 但女人從來唔會表露俾人知

我屋企都係唔會有孝順兩個字
只有愛呢個字

對等，尊重，互愛

愛同階級冇抵觸

你溝埋啲雙重標準冇腦老泥妹關其他香港女仔乜事
你自己溝唔到啲有教養有經濟能力嘅女就要燒埋其他人
我啲男性朋友個個條女都會AA又唔會屈佢買嘢送嘢拎嘢，有唔少重搵得多過條仔出多啲錢添，又唔見佢地投訴條女

咁其實講到尾係因為你價值觀上有階級
你先覺得呢個世界上每一樣嘢都有階級咋喎
並唔係因為你驗證過呢樣嘢本身有階級
所以得出嘅結論嚟㗎喎？

不停咁講自然自然自然， 問你點樣證明你又證明唔到。
你只係不停咁講你價值觀係點黎推論呢個世界係點
除咗，狂妄自大真係冇嘢可以再嚟形容你。

階級係呢個社會嘅產物
但唔係每一段關係都係必然地有呢個產物
呢個係我stand point

你就認為每一段關係都必然地有呢一個產品
原因係因爲你身邊就有呢樣產物
有一樣嘢叫做以小人之心度君子之腹
雖然係呢度唔係好適用
你係用自己嘅價值觀去睇呢個世界
忘記咗呢個世界本身係好大
有好多人用唔同方式維繫緊佢哋嘅關係
用唔同方式去經營佢哋嘅關係
階級本身並存在於佢哋嘅關係入面

我真係唔想覆你啦 好攰

幾時變到女人有得讀書 就唔可以俾人愛？
就係你呢種人 覺得男人要愛自己多啲
女人又要愛自己多啲
咪變到大家其實根本唔係愛對方
只係咁啱一齊有個人陪下就開心
咁就唔係愛情啦 拜託

你d野改個隆就可以還返畀你
你否認每一段關係都必然地有呢一個產品
原因係因爲你以為身邊就冇呢樣產物
有一樣嘢叫做以小人之心度君子之腹
最尾果句改都唔使改

句子都要用我嘅，你睇下你
而且個邏輯關係用錯咗

提出方先要有提岀論據呀
我只係話我身邊唔係咁
我要睇我身邊有冇有幾難？

但你話全世界都係咁
你要睇哂全世界先證明到呀

唔係想訴諸學歴，但好想知你到底有冇學過下呢方面嘅嘢？

所以係呢個社會 9成都係弱雞廢柴beta男 俾女王調教同控制 得一成先係true alpha males 識馭女 馭駕條女 事實上女性自古潛意識都係想搵個靠山 領袖帶領自己 同埋比男性更渴望戀愛 呢個係人類歷史given左既定律 而男仔係出去打獵 去變強 從而選擇女人 到今時今日 得你地呢班9成既垃圾港男 廢柴 渣撚咁撚7廢 要去奶閪式跪地餵豬閪 好彩既係世界上大部份國家既男人都唔似港男咁on9 縱容d女 仲要好似所謂教授咁 將個波大力抽射落自己個龍門 將手榴彈向後掟 向友方發射 男性既二五仔實在太撚多 如果係香港你地班人窮得只剩下錢 而完全忽略左世上仲有真摯既友情愛情同親情 咁我只可以話 你地既人生實在太可悲 如果地球係監獄 香港一定係精神煉獄

人類 10 萬年歷史入面
閪從來都係要搶返來
賓周係冇人要嘅
呢個係人類男女唔同嘅生理構造 造成嘅必然結果

學術界已經證明咗
人類祖先嘅 gene diversity 當中
女人係男人嘅兩倍

你就知道男女兩性繁衍後代機會係幾咁懸殊

我地每一個人嘅爺爺 太爺 太太爺 太太太爺
都係身經百戰 脫穎而出
先屌到女 生到我地

所以就算全體連登仔 STRONG HOLD 扎炮唔屌女
都唔會改變到男人要搶閪屌呢個自然定律
醒下啦

因為你講d野太罐頭先改黎答你
證證咪就人本身已經係唔平等
一段關係亦冇可能平等，只能無限接近平等
科學話人係有天性，你要科學證明所有人都有果種天性

就好似話男人天性咸濕
有幾條友走出黎話自己唔咸濕咁
你點證明男人天性咸濕
要仔細到因為身體某種荷爾蒙咁樣

一個嚴謹嘅討論的確係咁樣
除非你話你唔嚴謹， 純粹係鳩噏下咁樣

封建社會既盲婚啞嫁已經證明左你個乜野男人自古要身經百戰先吊到女既理論係錯

人本身唔平等係人嘅價值本身問題

關係平唔平等係經營手法嘅問題

本身類比咩？

比喻又錯，人類有種人係無性人士。佢地天生腦內缺乏挑起性既物資。 有曬研究根據。

就算你計算咗荷爾蒙
其實都證明唔到每一個男人係咸濕

因為人係可以控制自己嘅慾望
鹹濕就係代表你唔控制自己慾望

即使有啲人荷爾蒙正常佢都係可以性冷感
所以一個嚴謹嘅討論 要考慮呢個世界上唔同嘅情況
而你就係冇考慮到呢個世界上唔同嘅情況
你睇唔到呢個世界有幾大

我望住你覆佢覺得好累....

你講出重點啦 , 男人就係買家 , 女人就係業主 , 你個前提係你既假設 咁你有個基本假設就唔會有討論空間 實際上係9成弱雞beta垃圾男 食唔住條女 先變左一罐罐罐頭排上貨架俾女女揀 真男人/遠古雄性一早given左係揀女 當然係佢地有power有心理上同個9成垃圾唔同 真男人永不妥協=業主 垃圾弱雞beta男=買家 好合理 同埋要識觀女揀女 垃圾拜金港女就唔好咁隨便要 乖乖女先要 全部男人都係咁d港女賣剩左個d籮底橙就會作出改變 令佢地學做人 揀左拜金蛇蠍港女你既人生將會帶來毀滅性既結局

咁祝你同你男朋友幸福

即係要講到咁樣？
因為港男荷爾蒙影響，令到性欲旺盛要出火
相對女因為男性荷爾蒙相對地少慾望相對地低，欠缺交配誘因
男人為了屌到西做牛做馬，所以變左女上男下關係

咁樣？

唔覆啦
要執下屋，岩岩先做完Gym
巴打同女朋友幸褔啲
互相尊重係真係好重要
否則對方嘅愛只會比係磨走哂
相信你係會明白嘅人黎
相敬如賓

你知唔知自己講乜
邊個話咸濕就控制唔到？
極端情況實有，但唔需要拎黎講
正如你唔會因為有人性無能就話男人唔咸濕

又雪雪聲

一句講晒 幫女人拎手袋嗰啲都係敗類嚟

好簡單，因為女人最有market 就係18～25歲，通常最鳩屎就係呢啲年紀嘅港女

你講乜野
明明16已經開始有market(台面上。實際上可能更低

算啦你
點都好過你自含先

我好有原則，前面有得含都冇含

極端情況唔講，特別情況唔講
特殊情況唔講
反正同我結論唔相似嘅就唔講
咁你做咩用 “All”，用“Part of"咪得

呢個世界冇咩公唔公平
咁計法 男人本身都大力啲 幫女仔拎下重野有咩所謂
我又唔會好似女人咁咩都斤斤計較
幫到咪幫 唔想幫咪唔幫
理得啲女人話你小氣又屌東又屌西
做人何必咁計較人地眼光 只要另一半唔係咁諗咪得

天下烏鴉一樣黑，點解唔用part of烏鴉一樣黑？
支那冇一個人係無辜的點解唔用part of 支那人係無辜的
多謝提供笑料

你都講咗“天下”烏鴉一樣黑啦
因為真係“全部”都係黑呀嘛
“全部”都係點用“part of”呀

支那人冇一個人係無辜，不嬲都係情緒用語嚟㗎啦， 如果真係用邏輯黎講，幾時係站得住腳架， 只要有“一個”反例， 就隨時都可以打冧呢句陳述句啦。

用腦上連登啦

多謝你證明
天下烏鴉一樣黑呢句嘢係假嘅
前人創作呢句句子明顯地係情緒用語

天下烏鴉並唔係一樣黑， 支那人係有人無辜嘅。
只有一個反例，就唔會構成“All"
套用返你個套所謂階級觀念
只有一個反例，你所講嘅就係bullshit

咁係咪即係你話絕大多數一段關係入面一定有上下關係？
你同意既就得架喇，我可以一野撻埋去原reply度叫佢縮返埋，唔好衝出黎將極小數以為自己冇既意見當主流

i don't have the statistics, you got one?

唔需要
1.人之間唔會平等
2.所以一段關係入面亦唔會係完全對等
同卵雙胞胎都會因為環境不同而出現分別
你可以做既只有嘗試無限地接近平等

咁係咪即係你話絕大多數一段關係入面一定有上下關係？

how do you know？

因為
1.人之間唔會平等
2.所以一段關係入面亦唔會係完全對等
同卵雙胞胎都會因為環境不同而出現分別
你可以做既只有嘗試無限地接近平等

Lol, 你要知道一個社會傾向分佈就唔可以用定言三段論
要用statistics
麻煩用腦

我唔知佢想唔想啦，但係地盤佬嘅效率一定嗰個地盤婆

麻煩用腦
人類之間都不平等何以會有平等關係
反人性？

女人單性繁殖囉 屌你生仔都攞嚟講
連登仔真係咁恨扑野？

邊個話㗎，你話㗎 ？

唔好扯開話題啦

點解搵到錢要搵老婆？施主你係咪咁撚痕結婚？
第一點，你應該唔會係有錢人，
第二點，因為如果你係有錢人係唔會想結婚，除非好似何鴻燊咁結幾次婚
我攞啲錢去食小明星食大學生妹唔好嘅？

扯開咩話題？

咁你又未必肯定佢係下位嘅

問題一，你係咪女人
問題二，你係咪男人

屌你睇得好撚化

然後班垃圾港男自我安慰話係風度係gentleman

男人要搶閪屌冇錯
但係唔係咩閪都要屌
10個女人當中九個係欣宜一個係靚女
咁你搶唔搶？
你嘅理論亦都印證左男人永遠係主動嘅一方，女人只係從屬品或者一件繁殖嘅工具，男人只有發情期先至需要女人，睇返動物界有唔少嘅例子
係咪想曲線撐父權？

有問題
點解大部份窮嘅男人要做地盤佬唔做性工作者
點解大部份窮嘅女性要做性工作者唔做地盤
#好打得啊而家？

如果你覺得同一個人拍拖之前可以估到拍拖後嘅佢係咩人，你應該未拍過拖

一齊左4年半
基本上出街佢都會主動比錢，有時請佢食飯，佢又會請番我其他野，無咩必要都唔會叫人拎袋

加上我識d女仔fd都係好獨立，無聽過要男朋友拎袋比錢呢d野好耐
我以為係上個年代既人先會咁守舊

不過老實講，番工見到d女仔真係一睇就知閪格

同我講野都唔係好想理佢

問題唔在於你搶唔搶欣宜嚟屌
而係欣宜肯唔肯比你屌

現實就算係暗瘡肥婆去交配app開個account撩仔做sp
都有大把狗公肯排隊屌
相反毒撚上交配app叫春只會食白果
最多只能科水去叫雞

以上言論從來冇道德判斷
冇立場支持男權定女權
只係描述實際情況

男女生理構造對性嘅需求唔平等之下
男女關係永遠有一方可以待價而沽

其實咩老姑婆黃老五，已經幾撚多年冇人講？

老姑婆，女權泛濫，係講都收收埋埋。
黃老五，有錢有車有樓叫筍盤，冇……連提都廢事。

而且香港既環境，女人各方面正正常常唔係sheshe唔拒人千里，會成為老姑婆既難度，唔會易過會考10A好多

味即係話，男人要打獵變強要做到女人靠山，至有資格有女。女人要有仔，就乜都唔使，仲可以坐享其成男人辛苦打獵返黎既獵物。

生物本能上都仲可以話女人要懷孕生育，但而家香港講呢D都哂九氣

你知唔知自己講緊乜呀
佢講緊生仔係純粹因為男人想中出
咁唔係將個責任(造成呢件事既原因)俾哂男人係乜呀?
咁事實上生仔係咪只係因為個男想中出先有呀？
唔可以係因為個女想有小朋友?
仲有
條友會走左去都係假設黎
憑乜野要男人老奉付出呀咁

咁咪女人廢，只係大陸女人廢

你啲狗公咪都想屈落男人度，賺錢又要男人，教仔又男人？

女人就真係廢喇
零責任架？
唔好以為大陸女人廢就唔係女人廢先得架
唔好搬龍門喇，女人奴隸

無乜所謂
大自然會自然淘汰佢地
根本班女權就無後代

岩呀
咪又係貪人靚 又要怨

下，北歐垃圾國咪beta男軍團。用國家力量過晒利益比女人，達致所謂性別平等。
唔好咁睇高白人喇

根本整個商業社會同女人出黎做野係扭曲晒男女天性。

如此社會，其實所謂有錢人都只係有錢既beta bux ,真正alpha係唔會比利益女人

咁既制度下得mgtow係正常策略

化裝令九個欣而其中六個變成可食用欣宜

睇下啲垃圾狗公先
班狗公連白姐姐都想照屌

真心會唔會係你廢
要做狗嚟溝女

如果介意付出
唔好拍拖
其實毒撚一個更開心

從來無重男輕女

從來唔係女人無得上學讀書識字
而係女人本身無建立過知識體系
要男人分享佢地套系統比女人，當代男人唔肯，拒絕共產

而現代女權受共產主義影響，要男人共產知識比女人

屌女人過30就急住放啦

睇呢個post
就知點解港男咁撚廢
呢個世界唔係得港女架好無
D 港女點解咁撚多公主病
因為你地做成

所以咪話責任應該一人一半囉
而唔係男既一d責任都冇
男冇份爽？

錯
港女問題係父母加社會風氣造成
父母生女當佢公主咁養，睇下frozen幾hit就知
由細而經寵慣，長大後識男仔自然會認為男朋友要好似父母咁錫佢，無條件咁對佢付出
社會流行既愛情小說，電視劇，都鼓吹男主角一心一意鍾情女主角，無限金錢供女方使用，仲要唔計為付出不求回報，只要女方開心
港女由港男造成？太睇得起男人了
港女係由細培養，父母同社會風氣先係主因

我真係唔知你衝出黎柒做乜
我邊一隻字話男人冇責任呀?
條友將責任推哂俾男大你就話一人一半
我乜都冇講過你就話我話男人冇責任
你訓撚醒未

黃子華講過咩？

白人表面做得好
私底下完全另一回事 有無識過白人couples?

等睇你屌欣宜上嚟share下啦 唔好得把口XD
當真係想出火 射完米青咪thank u next
待乜撚價？呢條女唔得咪下一條 得毒撚兵仔會捧女人上神枱 女人愈比人屌得多身價愈跌 男人相反
如果你連女都屌唔到 咁你就緊係0價值啦

女人唔提供價值比男人，點解男人要供養你？
冇咗男人，女人靠自己打獵可以嗎？可以，但係其先天運動能力低下，足以生存嗎？
連燈仔話冇阿媽有你？咁你阿媽可唔可以無限繁殖比自己生存？相反，如果男人冇咗女人，佢生存到嗎？
對於識打獵嘅男人來講，女人只係一個發洩情慾嘅Bonus，就好似勞力士同名貴跑車一樣
只要有貨，隨時可以換
更重要嘅係，女人可以健康繁殖嘅年齡只有20至30年，男人靠自己打獵嘅年齡可以更長

上年燈唔好太認真
口話上≠生理上白姐姐腿張開係你面前你會屌到 扯唔扯都成問題，呢啲係基因決定

啲女人活生幻夢空間
住緊男人起既屋
食緊男人種既米
用緊男人鋪既電網
話唔靠男人

男人無你地咁賤炸，如果用必須品要脅，女人有得唔做雞換資源嗎？

唉 講野真係唔好咁難聽啦
成個社會本來就係唔同嘅人喺適合自己嘅崗位做野啫

就算講緊以前，都唔係得男人做野女人唔駛做野，大家分工啫
的確，可能男人會做多啲要求力氣嘅野，而細心講耐性嘅野會係女人做多啲，睇下邊個啱啲，令效率高啲，生產力高啲啫

其實同老左一樣，你體力差啲嘅，做下其他冇咁需要體力嘅野囉，人係群體動物黎架

就算你日常用緊嘅野，無論衫褲鞋襪，定係手機零件之類，其實後面有好多都係女工。

就算係農民，其實男女都有份做野架，你估一個人做得哂咩。你食嘅米，其實係經過好多工序先整到出黎架

好簡單，你唔夠港女就得

唔溝港女

傻尻，人地有冇女同你講咩，使唔使成個forum有老婆果d比個老婆你插幾q當証據？

有條垃圾港女應該唔明白，女性產出<消費
講埋既垃圾，唔難聽？
真話對女人永遠最難聽

交稅既永遠又係得男人
女人交左税呀？係呀，不過女人自己早就使突

你講得啱，正正就係要男女群體，女人先有得在體制寄生

女人生產一個單位既物資，但用左三個單位

上面條「中立」女人就將重點放在女人有生產
我就將重點放在，佢用緊男人補貼既另外兩個單位，係負累

咁個女人就話我講野難聽了
難聽，但係事實黎

你講既係為左幫女人而扭曲事實之全部

其實唔好俾熱門啲臭雞post洗腦啦
連登男會員偏多，所以分享被戴綠帽嘅事都會偏多
呢個係普通logical thinking姐 唔好俾連登洗腦啦

其實老老實實，男女唔同崗位，出到唻做野之後就會知勁人醒人有男有女，好多女什至完全唔靠男人啦，唔好識得嗰一、兩個女仔就扮食晒全香港嘅女，知道晒全個社會啲人個脾性啦

見到有啲人用個自以爲嘅上帝角度去同人爭論真係笑死人，又唔諗下自己咩quali，淨係食到啲mk妹就以為全世界女人都係咁

見到你思想狹窄真係笑左，定唔知係咪自己認真左
講到女性係體制寄生
呢個世界唔一定係得功利主義，唔係淨係講productivity，仲有人類嘅感情，同多姿多彩
女人嘅存在會刺激到社會進步同發展，一樣有佢地嘅存在意義

唔等於無寄生
唔駛搬龍門

繼續做女人奴隸喇，抵你死架

無做過女人奴隸
你繼續做你自己狹窄思想嘅奴隸

狗公被港女利用完重要作理由比自己心理好過啲，可撚可悲

屌你又有啲道理

難聽唔係指舖路起屋女人少做呢點，係你講嘅最後嗰句
女人要做雞黎生存
除非你呀媽對你做左啲咩，如果唔係，我真係未見過人咁鬧自己父母

我唔否認的確有女仔消費>自己生產
但唔係所有女仔，就算你話計%都係

返工唔得閒
詳細嘅我遲啲睇哂份paper再答你，雖然我唔明你點解要攞紐西蘭人地自己國家嘅研究黎代表埋香港同世界啦

我冇自稱自己中立
不過麻煩你唔好用一個單一嘅研究去證明你講嘅生產支出比例

點解D女仔成日話條仔唔上進，又唔檢討一下自己?

沒錯，係！

一同女性有婚姻關係，就玩完

呢個純好奇，返工未係好耐唔清楚，香港女仔唔係都算事業心重啲咩？我見有幾個女上司都係工作狂🤔
不過普通同事就一啲啲

By the end of her life, the average woman will have a negative fiscal impact of $150,000

By large, the cumulative tax money given to women outweighs the tax money generated by women. The short period of positive impact of women between 45 and 59 is countered by 65 other years in which their allocated tax expenditure is more than what they supply the stat

你柒就真
佢幾時有講話所有都係男責任？
女有話過生完將個仔比個男 自己乜都唔理？

Up mug9

d港女就係咁難頂ga la
留比我頂啦
你翻大陸搵d又聽話又後生 呃你身家之前你都可以做皇帝

毒撚出下街望下啲情侶
再睇下有冇女人會上網鬧肥佬啦
男人上連登鬧肥婆就多

咁上面話成個社會靠男人我咪講啲唔可以剩係男人做到既嘢囉 屌你老母咩關做愛咩事？你on9？

將出事原因全部歸咎落個男度都唔係叫推卸責任?

你到底明唔明承擔責任(行為上)同有責任(道德上/邏輯上)係兩樣野?
如果有個女人俾個男人強姦
道德上佢本身係咪冇責任呀？
個責任係咪應該全部喺強姦犯到呀？
佢落仔個仔/唔養個仔都冇問題，因為佢俾人強姦
佢之後會唔會幫個男既承擔責任(養個小朋友)唔會影響佢有冇呢個責任
但條友話生仔純粹因為個男人鐘意中出
咁係唔係同強姦犯既道理一樣，將責任俾左落個男人到呀？
咁事實係咪生仔一定係因為男人想中出/強姦呀?

生仔係權力來源非義務，就係因為女人可以生仔先無義務有權
女人永遠玩文字遊戲

男人整左成個世界可以比女人唔駛打工，響度鳩鳩下就生活到，咁都咁無付出。
女人諗野真係好撚自私

有乜道理﹖
生唔生仔個權利響女人手人，結婚都有婚內強姦。
大把女人一生只為寄生於男人，可以連個仔都生唔到個。
但離婚又要男人付出一半身家。

如果男人想要後代，女人唔想。男人無權
如果女人想要後代，男人唔想，但女人整穿個套，男人無辦法離開養仔責任。

好心你喇，邏輯差同思想窄既人先會聽女講佢地既所謂難處，佢地有難處既時候，早就響其他地方搵突返晒。
永遠蝕既只會係男人。

其實，我覺得男仔真係唔洗幫女仔拎袋...起碼我係

臭雞

如果介意付出就唔拍拖，咁d港女咁介意付出，我諗全香港有超過一半女仔唔洗拍拖

咁講唔通如果係父母唔識教，無論男女都會俾父母當係公主少爺咁寵壞，咁港男都唔會就人啦。但現實係，d港男就係太就女仔喎

依d 係你班傻閪做成
有得怨？

支那妹用嚟屌吓算啦

呢句說話男女通用嘅
如果你介意對方唔付出/介意自己付出太多 咪走囉
唔通係到理性討論所謂唔付出既港女就會識付出咩

女權自助餐 班女人成日都係咁㗎啦 所以根本唔應該俾飽飯佢哋食
同中國對香港嘅政策一樣你以為唔反抗就冇事？ 你唔反抗嘅時候佢就千方百計諗緊點樣搶走你嘅權利
一開始講性別平等 畀人話佢女權自助餐 就變機會平等 到變性男人搶曬女人比賽獎杯就到潛力平等

講撚中左？唔洗咁激動喎 知你好恨女
大猩猩有無生仔呀？咁佢地有無社會呀？
生仔係最基本嘅生物本能 烏蠅都識嘅 雖然你未必有
但係呢樣野並唔係構成社會嘅元素

誠實豆沙包
欣賞

男人軟弱啲就笑鳩人成個女人咁
女人有力量啲就笑鳩人男人婆
同埋講到尾啲男人都係鐘意啲細粒溫柔斯文嘅女仔
有幾多個會鐘意大隻甚至有肌肉嘅女仔?
根本個個都對性別定晒型, 咪撚講到自己好持平咁啦

sor9我係女人
跟住呀就一定話我女權臭西

好撚陰功 有個句講個句就話我恨扑嘢 明明我就係幫女人明明我係女權臭西